tom hardy 係咪現今最型既男人？

後生靚仔 老左又型棍
著suit 應該贏左世界99% 男人

高d就完美

鬼佬黎講175 又係扣左分
不過佢比例係ok 既
不影響個觀感

個嘴爭啲

如果185就正

J細

好型

真係搵唔到 有人出色過佢

剩係用眼神做戲都屌打好多一線演員

後生brad pitt仲正

現今

最緊要係佢把聲man撚到呢
碧咸就算幾型都好，一開口已經比下去啦

碧鹹 唔知點解對眼 無咩神